Resumo dia 1

O primeiro dia de estágio na verdade foi uma apresentação sobre a Compass, o que nos levou a conhecer a empresa na qual estamos estágiando.
 Agora falando sobre o primeiro dia de estudos, começamos aprendendo como o usar o git e github com um vídeo da Rafaella Ballerini.
e também aprendemos a criar um readme.
